屌你老母中共謀殺劉曉波

仆街中國共產黨

香港人要記撚住中共既真面目